有無毒撚再毒都拒絕沉迷ACG?

份人唔鐘意交際應酬, 沉默寡言
但係都拒絕接觸ACG
有D男人又係度玩acg公仔/木偶, 食飯都要拎埋隻公仔一齊影

其實真係好柒肉酸 毒都要毒得有樽嚴

毒撚就係毒撚
你喺其他人眼中同佢哋根本冇分別

係
好似我咁正正經經沉迷睇av咪算

達哥

我係留意開時事,會睇下哲學,歷史書同小說嗰啲毒撚嚟,喺我眼中淨係沉迷ACG嗰啲毒撚係毒撚界嘅地底泥,係賤民

咪又係毒撚，以為自己高人一等咩，
學人嫌棄毒撚，你自己咪又你你自己眼中既低等人

你同聖誕節訪問兩個毒撚果條片個瘦毒撚有咩分別 我覺得我唔毒架我

sbt